用曾氏通道分析過去九年恒指……

有別於一般人用1992年作起點。
點解用九年? 因為 QE 咗九年。

幾好幾好

圖睇唔明。我信你d分析，簡單d，話我知，聽日買咩期子，ok？

你每星期Run一次(自己Google)
跌穿通道底咪諗下入唔入囉。

你話用9年去plot係因為呢9年QE
咁依家收水
而你講ge原因之後會唔存在
之後應該用番1992年開始定2009年開始?
thanks

btw
你用呢個網幾好用
我一路都係用excel自己plot

真係唔知，只能知牛已三。
我覺得香港今次冇2008咁快復原。

坊間太多唔同人show 出黎既曾氏通道
都唔知信邊幅

我都係咁話
唔計基本因素
純粹同你講數字
你搵番97同99兩個頂計
99之後要幾年之後先見底

中港經濟增長愈來愈慢，我覺得用太舊嘅Data冇意思。

頂係見左。問題係底大概響邊
如果你係信曾氐。咁最低線應該大概係2400左右。 咁其實唔算太差
用過往息率。adjusted pe 去計都大概係22k-24k. 未必你所講咁差。始終有企業盈利支持

前兩次跌市都插穿通道底0.1左右。
Exp9.9=19930

有無用移動曾氐通道去睇過你用既data過往捕唔捕捉到？

20k都唔算好低。同15年果劑接近
我無電腦響身睇唔到。但睇以前跌市穿幾多要用番移動通道睇

無玩到咁仔細……

曾氐通道問題係你以而家data去plot regression 過往data 一定出現完美底頂捕捉。只有極少穿線情況e.g. 2015 年
但當你用移動通道就會發覺同當時data是捉唔到。我亦試過apply落美股是不停來回賣出再買入

我睇佢個網，佢2016-2-17有post叫人入貨……

我意思唔係話佢錯。值博率既問題。如果響中線附近分析意義不大。只要横行一段時間新加入既data可能都影響到。只是純粹用曾氐通道角度去睇

試咗
2009/7-2015/4，逃頂成功。
2009/7-2015/4，摸底成功。

關鍵是揀一個合理時間範圍。

試咗
2009/7-2016/3，摸底成功。

如果用埋2008年之前嘅數據，通道失效。

google 頭幾個 result
要用PC開。